聖誕被女拒絕 你問我答

如題

點拒絕法

第幾次被拒

覺得自己衰咩？

約唔到睇戲

1

其實幾乎日日wtsapp，都係約唔到出街
衰太有自信

裝到2個地球

太姑寒

你話睇戲順便送個手袋

比你做聖誕禮物

叫佢着靚啲先好出嚟

記住上到房先好俾個袋佢

日日都被拒絕架啦 唔通日日都開post咩

有無諗過係個活動出事

下次識做了

可能係節日太敏感

個女仔平時社交點？

A0?

即係佢平時基於禮貌先覆你囉

毒

佢係 我唔係

佢覺得焯硬佢？

你覺得

咁有冇
純粹見佢話得閒咪問下佢

條女幾歲

19

咁啱，我平安夜食檸檬